北韓閱緊兵 侵侵仲唔偷襲佢

仲唔係最好時機

一早傳過CCTVB新聞係支新社管架啦，共狗話播就要播！！！

不過老實，隨時根本係播片，金仔好可能已經易好容執緊包袱鳥！！！